Ps4轉新手制問題

有一排無開ps4，早兩日開黎打下機點知發現手制個圓圈制壞咗，撳極都無反應，其他制貌似正常。

於是乎買咗個新手制，但係ps4要轉使用者先用到新手制，但係我舊手制又撳唔到圓圈制，而家卡咗係登入畫面

想問下有無咩辦法，感激

直接新手制開機唔得咩

restart後插線, 得唔得?

用ps4 remote play app?

斷電插usb線開機

唔得，乜鳩反應都無

會唔會部機壞左

有冇插USB線

斷電既意思係就咁拔插蘇出黎？

當然有

你啪fuse大制都得

咩呀 新掣插線按ps掣，佢問你登入 你揀返用開果個會踢走舊果個架喎

影黎睇下
部機又係有兩個acc, 換過兩次手制都無事

我試下先希望部機無事

點解佢乜題示都無俾我

部機有冇開

ps4 無pc咁方便，user可以主動disconnect
直接斷電清Ram係最快

你表達清楚先，你兩個掣都有插線？定舊無插

屌，我熄機插第二個USB port開機得咗

麻煩咁多位了

我舊手制插開線黎打機，插新手制無反應，我轉第二個USB port得咗了，感謝

恭喜

第一次用一定耍插線

唔係即插即用架咩?